Billy Ng咁垃圾 點解仲有人報

1. 教錯哂啲vocab phrase 點用 年年考評報告都屌佢教既phrase
eg. bane, manifold
2. 抄哂英文名師既skills 賤到
Kris Lau成日屌9你係岩
3. 上年mock 佢hea改 遲派
都係六月娘保你咋 死抄狗

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

垃圾Billy Ng

Billy ng好野黎喎
KW轉字煩膠數字[/b]

我會不停 repost 提醒你哋
補習老師失德行為學生有權清楚知道
我唔會怕你地打手眾多習非成是
我只要將報紙圖文並茂清楚 post 出
正常IQ嘅人都知道發生咩事

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢受到高度屌揚上咗報紙
#曲L到呢

kris lau洗唔洗直頭search埋billy ng